轉貼：【這怎可愛的女生】患有面肌痙攣症的女生是怎樣畫眼線的

早幾日冇開聲，岩岩聽左先G把聲好仁扑野一定巧C服

人地十四歲咋咪亂噏

以為1822原來貢幼

好可愛！